香港筍工+副局長英文 太好了

完全表達到香港style

Btw, 比20幾萬一個月佢出黎話try my best to learn, PR點解唔事先寫份搞俾佢讀

一個副局仲learn learn learn

中大哲學系喎搵個中學畢業的都好過佢

幣大於利

影衰中大 job interview無考英語能力